# bank

Система Банковские платежи. Пользователь может иметь один или несколько банковских Счетов (депозитные, кредитные).
Доступ к своему Счету можно получить после введения логина и пароля. Пользователь может делать банковские переводы,
оплачивать счета, выводить на экран общую информацию (баланса счета, последних операциях, срок действия). 
Для Кредитных Счетов также доступна информация по кредитном лимите, текущей задолженности, сумме начисленных процентов, 
кредитной ставкой. Для Депозитных счетов - сумма депозита, ставка, история пополнения. Пользователь может подать 
запрос на открытие кредитного счета, если таковой отсутствует. Администратор подтверждает открытие счета с учетом 
размера депозита и срока действия.
